有冇聽到最近呢幾日有炮仗聲

定係我聽錯

巴打岩岩出世？